其實好多港女都好靚。。。

出街／ig見到好多都中上。。。
無波都有腳，有啲波籮腳都有。。。
又靚女。。。
好撚大競爭力啊仆街。。。

只係自拍技術 角度 電話app加乘
清醒啲

好想同靚女做frd子，人哋話痴得靚人多自己都會變靚
淡妝靚女心地一定好好

出街都見到喎ching。。。

唉屌，靚唔靚女都無我份

冇圖？

無人想知～

樓主係毒撚
出街 = google map street view

定無街出嗰個係你？

其實生得柒痴住d靚女都係柒頭嘅

但你冇錢

原理同夫妻相一樣

就係有街出先唔同意好多港女靚

真靚女唔會膚淺

唔好蒲咁多鄉下啦ching

其實樓主係肥西，賤過地底泥

如果唔係都唔會改個咁嘅名

IG 女神真人見得人嗎

蒲同出街兩樣野嚟㗎喎

靚女同你做fd只係想搵綠葉襯托咋懵撚

點知姐見過晒咩
但有啲行過見到真係會驚嘆 嘩索到咁都有喎！！！！

樓主千奇唔好出街，因為肥西係唔可以出街
明唔明？

公道講句中至中上係唔少，順眼樣
但上級至神級真係好少

無錯，佢地都十全八美。
淨係差內在美同外在美。

香港不嬲多靚女架啦

屌你老母78429同你講嘢真係嘥力打字

咁有無靚女絲打可以pm我

一碌鳩屌一船人
你識親啲女人都咁閪格？

你想收埋我嚟養？

成班毒撚唔出街／追唔到就話無靚女

你撈埋兩樣野嚟講而家就喺度發脾氣

你句野個範圍係全世界都用得

唔好煎死我

我嗰隻字個意思咪出街囉 on9!!!! 會唔會有人蒲鄉下啊 屌嬲

call我呀

其實同我覺得圈子有關，對黎對去都係個幾條女，靚都變唔靚啦，正常人對新事件新面孔係有無限想像

咁易嬲點溝港女啊

鬼唔知咩，但某啲連登仔死不面對啊嘛
明明港女無連登仔講到咁柒，性格另計～

不嬲覺得香港女仔好多都中上，港島區仲特別多超班馬
但香港人不嬲都鐘意踩自己人，樓主你開錯post啦

call你老母

唔好咁讚我 我會囂

得啦

絲打pm

屌收皮啦班閪女人又衝出嚟認屎認屁

一定唔係讚緊你哋

yes 港島超多！！！！
仲要條條腿都奶得過 屌

d黑絲OL 真係好想比佢地用對焗左成日嘅臭腳踩我春袋

講左咁耐都無圖

咁惡靚女都唔想同你做fd子

伸手黨滾

垃圾紅字彈開

好想奶佢地d白滑美腿

唔介意埋單

岩岩係cccu in 咁啱撞到 好似畢業禮 成堆女行政套裝 仲有特別幾件係晚禮服 直頭有上級

靚就靚 但係心地差內心一舊屎咁 幾靚都係假嫁啦

行出街都覺得幾多靚女
當然唔係濃妝西
靚仔反而少

香港真係多靚女

我養你？？？

純文字討論？

冇圖仲咁惡
冇撚野呀

嬲豬？死返高登啦

不要羨慕人 靚唔代表好

無圖都討論到咗耐，呢個post高質

靚又關我咩事？

講左3頁 圖都無張

[img][/img]

求圖垃圾

純文字討論?

Agger係多平胸姐

算啦係連登講
一係話你假相 一係話你無波
係接受唔到其實港女大多數都有波有樣

純文字飛機post

因為佢地識到既只係咁上下